有冇人Signal 都send 唔到message?

明明尋晚用緊都冇事
今朝起身咩都send 唔到出去

其他人send到，我亦都收到，但係我send唔到出嚟

零晨收到朋友已鎖毀機密訊息, 不過朋友訓緊, 都無send任何野